世界太多壞人

點解呢個世界咁多壞人 咁少好人？

魔牙?